根本今日路面都仲未ok，屌你老味，逼人遲到

提早20分鐘搭車都可以遲到